自從食咗錢大媽啲豬肉之後，身體好咗，精神好咗，性能力強咗

打老婆都大力咗

不打隔夜J

其實老衲-個老婆係咪錢大媽

剛離婚回復單身新歡就是錢大媽

錢大媽啲豬肉罐頭？

唔賣隔夜肉，係咪貴好多？

錢大媽就黎叫鴨都唔得閒